藍絲清算計劃

香城online更新事項

鑒於收到大量玩家投訴NPC執法之不公，故推出下列之更新。

副本「麻包袋計劃」- 仔搵老豆
怪物：精英怪休班犬 新增裝備 「彈彈」
個性：凶殘成性
難度：⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
建議：重攻擊，攻其要害

新增副本 「藍絲清算計劃」- 破壞連儂牆，721白衣人

怪物：藍絲廢佬 （可能有輕裝備）
個性：講就凶狠，欺善怕惡
難度：⭐️
建議：輕攻擊，附有震攝效果

怪物：狂暴藍絲廢佬 （手持利口）
個性：有精神性
難度：⭐️⭐️
建議：重攻擊至見紅

怪物：721白衣人
個性：有社團背景，多數有小樓囉隨行
難度：⭐️⭐️⭐️⭐️
建議：重攻擊，斷手斷腳為佳

注意事項⚠️
切勿輕敵
以免被起底遭受反擊
支線任務只為增加經驗及其震懾效果
請各玩家集中主線任務

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

如發現副本 「藍絲清算計劃」內怪物有任何異常，請盡快向營運方舉報。